從未來再見

遺憾舊時不太會戀愛

如果有再會 恐怕已經一世紀

仍舊未能跟你再戀愛

無須要快樂 反正你一早枯死

願我永遠記不得我正身處現在

流離在某月某天某地 仍自覺共你一起